iPhone X , say goodbye to the future.

睇到台上台下啲人嘅表情就知 Apple 而家有幾掂.

個 face id 不單止係台上面 fail, 連係 showroom 都 fail 埋.

水魚實驗機

真心柒

face id beta

台上面fail 好似係因為部機重新開過機 第一次開機一定要用password

咁佢比人第一印象就係fail

唔緊要
佢定價定到噉
擺明係俾土豪曬命
我地唔洗俾人當白老鼠咪當賺咗

你唔用大把人用

無左以前iphone4果種wow

仲以為apple出新耳機tim

一來保密無以前做得咁好 佢會出乜都心裡有數

iPhone 𨳒

Apple 前景令人擔憂

媽呀好柒

洗唔洗咁串